屌你老母仲唔撚瞓 同我死入嚟

點解唔瞓 屌你老母

冇人入嚟 扮撚曬野

大師

未夠鐘訓

咁惡叫人入黎做乜

幾點呀 未夠鐘 日夜癲倒

認錯人？

叫你瞓教呀

冇 今日先同你講完野

瞓喇柒頭 望

瞓爆床呀

巴打

sor 我係不睡 而不是日夜癲倒

點解係大師

我想睇主人

你叫我死入黎喎。。

心情唔好訓唔到

翻工做錯野

狗都訓喇 你班賤過狗仲唔訓

唔緊要喇 手指粗 打錯下文件 好正常

生病了
抽完腹水仲未生返齊d毛

點解唔好呀 講出黎開心下

想攬佢

我叫你訓教呀 樓主做野 唔洗你教

摩牙 好可愛

補救唔到

不了 你攬佢會透唔到氣

物似主人

人誰無過 垃圾公司 要炒就炒

我係咪弱智黎

邊個垃圾負評
叫你老母準備

借d意讚自己

大家都知既事 又唔需要刻意攞出嚟講

做錯野咪做錯囉公司野咁緊張做乜

公認
1min60s（認證絲打✅）

可以好大鍋

放左工就咪再諗公事啦 諗黎都晒氣
唔洗咁落力為份工架

可能因禍得福

岩呀

奴性重

娘娘
我是二等兵

如果俾人chok 應該死都唔認定從實招來？

唔收兵

食左好多藥都未訓到

訓唔著

從實 俾人炒可以轉行 死口唔認寫你份野仲衰

唉 訓唔著既你同垃圾有咩分別

hi boo

一樣喇 唔打多次

做錯d乜咁大鑊

hi

我提左親

唔嫁

係咪想打

做錯咩

誰逼我做個可憐蟲

條女很清楚收兵好過嫁人

咁寶寶娶你

訓唔著 唉

男人會收兵嗎

訓喇

會

好唔開心

點解呀 廢柴

好慘 訓唔著仲要俾人屌老母

我連做兵的機會也沒了

訓唔著唔洗屌呀

我收你 多一個

收兵

人生冇目標

照鏡

點？死撚左入尼啦

我既才已經係你既目標

只得我懷念多麼諷刺

block你囉 尼你老母

好掛住佢
尋晚夢見佢
佢同我講 已經搵到個人照顧佢 叫我唔洗再擔心佢 叫我快d搵到屬於我既幸福

我心好痛

sor 我已經發左走馬燈 準備死

講 點解你要咁撚賤 打個尼字

好多assignment

抵撚死 做喇望

關你撚事咩屌你老母

攞壽

咩走馬燈 聽唔明你講乜
唔希望個夢係真 不過如果係真 都好既 。。或者真係有個比我更好更愛佢既人去照顧佢一生一世

有咩所謂 ex就結婚 wfc

我好似夜深的天使

其實我好唔開心

鬼唔知咩 今次又嘈咩

點解人生咁無意義

唔好意思大佬

唉 我都唔知 個心真係好痛
當日話一齊行到最後 依家同佢過人世既唔係自己
有咩感覺 真係可以做到wfc咩
真係可以由心入底裡祝福佢咩
我做唔到 其實我無咁大方

唔係人生無意義 而係你未搵到人生既意義

知錯就瞓 一係就咪撚瞓

佢搭緊飛機返黎，今晚冇人陪我
佢返到黎又會好忙
其實我覺得係佢唔想見我

有誰未曾說過愛你一生一世
到最後又有多少能一生一世

但佢又叫我唔好亂諗，話佢真係好忙抽唔到時間

係英國呀

唔好咁多疑心 大家都會好攰

London/北愛？

都唔係 鎮仔嚟

唔好逼到咁緊喇ching 橡筋會斷架

寶寶！！！

我知
但我好辛苦

Say hello

5點幾6點

我冇逼過佢
我一直都係逼緊自己

uni or.high school？

寶寶不說

你攰唔攰

好撚攰

其實我俾人玩過，真係零安全感
我控制唔到自己亂諗

Collage

毛毛

咁就唔好控制 等自己爆煲

Miss u

我會死

who 呀 U

好想返英國

有邊個唔會死 大家逼到咁

乜撚野名

agree 6月返

其實你啱

嘔撚完未

diu,我都好想瞓,做緊功課呀!!!

天氣好正
你之前讀咩？

唉 學生好撚慘 利申 冇功課呀好撚爽

55

垃圾

樓豬係雞係公廁 琴晚傾完今日唔記得人

我係

sor 太多fans

喊撚夠未

死入黎
利申我係垃圾

我出晒圖你都唔記得

我知

年中幾百個人攞住幅毛毛搵我

乖喇 屌你老母 唔值得呀

我仲以為琴晚同你傾完你特登改名

part time學生,慘過做學生

好想喊呀

攬住我

學生慘過返工

agree,但我2樣都要兼顧,邊個夠我慘?(講笑勿認真)

廢 咁就叫橙

佢係咁

好9

你好濫

係,好耐冇食橙,平時食蘋果

btw我又要

濫你個頭 派下軍糧

冇你份

冇人會珍惜我

咁早點瞓呀師兄

要呀要呀

我食開屎 自己煮屎

我都喊緊
我覺得好辛苦啊

幾點呀屌

佢係我隻兵

啱啊

交換返角色 你係我隻兵

你繼續

賤人背住我收兵

外國撚一邊讀書一邊搵intern一邊搞移民一邊搵屋

我唔鐘意樓主喇

你帶帽

樓主係基佬
變態果隻

同你一樣

非基

你比咩我我都鐘意

冇

同你一樣,不過加多樣病到仆街

Minmin

最慘係你

兵仔

Take care

咁巴打你係想定居架啦喎

我與file同居

睇吓今年邊個選到特首啦，薯片同林鄭就不了

三舊屎

我想問樣先可以同前度做sp?

咁你肯定唔使返香港

點樣先有前度

同我拍拖

其實我幾鍾意法官，但係應該唔會夠另外嗰兩個玩

死左咪由佢囉
又唔係咩重要既人

我唔同男人拍拖

我係女人

有條件不妨離開香港呢個傷心地

收皮

法官冇機會

be sp ok?

男人

你唔係我前度

ok

都預咗，雖然而家呢到都係大陸人泛濫但係點都好過香港

根本冇人理佢,個個只係討論應該投奶媽定薯片
選特首選到佢咁撚路人其實真係好撚柒

睇出面d花生睇到訓唔著

拍拖先？

但係佢最有心 份政綱真心幾好

又睇撚狗

認真問呀

何俊仁2.0

巴打邊度,我係芬蘭條街連人都冇

我個fd差啲比人撚左

其實好悶同無謂
撚下你仲過癮

笑死

澳洲 仲要周街大陸人

介紹比你撚？

佢基本上就係一條老毒撚
做咩都冇人理

撚me做wt呀

有冇我咁靚女？

我愛你

圖呢

撚我啦

hoilam bb 我唔介意share我isp比佢咖

戇鳩
我已經係靚到唔撚使睇圖都要拜倒係我裙下

我地正宗隔左半個地球

其實冇邊個靚

點解佢咁對你你都咁愛佢
我咁為你你就唔理我

我囉傻鳩

第一個唔信

得罪講句 你地好撚犯賤 開秒回post邊有咁多人入
唔屌唔入

靜啦

佢話愛我

屌那星 聽日翻早

我係為咗你入黎

蠢女人

怕咩 我返6點都5點訓

開Po果d死撚曬咪冇人去

我冇死都冇人去

男人係鐘意蠢女人

憑咩

慣左夜訓係咪會好快殘

我靚

快死

其實冇咩分別 又唔見我賤

證據

你係好撚賤

finland正吖，比我都想去，環境應該仲靚過呢到

你毒冇人想理

你慣左幾耐？

你一星期訓幾多個鐘

但我愛樓豬

其實係入去冇人理
得醜會回我

唉 又講反話

我知道

樓主太多人愛

幾好咁啦,人就咪撚提
呢邊d人個撚個都有d問題

幫我溝佢

神愛世人 所以我都一樣愛你地

淨係愛我一個

入秒回po冇人秒回
唯有搵個屌人po入去屌返人轉頭

你可以嗎

其實個故事好慘，但世界上總有咁多傻仔
我會幫你，然後佢傷害完你我會安慰你
然後等到你遇到下一個佢

如果呢個世界有神
佢都一定係個死仆街

早晨呀 仆街

唔試過點知

然後我會多謝你

nonono
你唔會記得我

屌你正仆街

你每幫我一次 我都會記得

天妒英才

nonono
你記得嘅係件令你開心嘅事
你記得你接近到嘅每一個佢
你唔會記得我

我快啲同我一齊溝返佢

耶穌仲小氣過方丈
唔撚信佢就要落地獄
惡撚過共產黨

我咁樣同個耶撚講,佢喊左出嚟咁濟

耶仔俾人洗腦

你甚至唔記得我已經唔係度啦

有冇諗過朋友可以做一世